[FUT英超隊] 求左右閘推介

話說我買咗FIFA無耐, 玩緊入門級英超隊。一開始買咗robertson同Pereira但依家想upgrade吓兩閘。Budget有一萬蚊coins左右。
上網睇啲人話marcos alonoso守得好但太慢, 有人話推薦shaw。鏝嗰兩隻冇乜人comment過所以唔清楚。右閘walker太貴冇得諗, 掙扎緊valencia定trippier
有冇人用過以上嘅lb rb可以推介

RB 唔換 Walker 其實分別唔大，可以用住 Ricardo 先

迪治尼

Robertson再上就係IF Robertson

水晶宮 Wan Bissaka